欠左債就要還

係我錯
欠左你
而家要我還都好岩姐

以為講隻game既舉手

已經比隻game洗哂腦

你唔掉老婆去打工
你唔叫鷄拎道具去賭
賭錢唔贏點還錢

要俾錢中介

sorry樓主 post已被騎劫

咩中介？

欠債要靠賭博來還

賭咩